YUI.add("lang/gallery-itsaviewmodel_cs",function(e){e.Intl.add("gallery-itsaviewmodel","cs",{cancel:"zru\u0161it",close:"zav\u0159\u00edt",destroy:"zni\u010dit",remove:"odstranit",reset:"obnovit",save:"ulo\u017eit",submit:"p\u0159edlo\u017eit",load:"zat\u00ed\u017een\u00ed",reload:"znovu",abort:"p\u0159eru\u0161it",ignore:"ignorovat",retry:"opakov\u00e1n\u00ed",ok:"po\u0159\u00e1dku",yes:"ano",no:"ne",undefined_template:"\u0161ablona je definov\u00e1na"})},"gallery-2013.09.25-18-27");
